2047全部建制 但習帝話比你投票 ，願意分割香港出去。

全市民投票通過後，之後我地派去建制既候生仔，立法會建制派一致通過，成分割出去的票源

蕉土派大勝